去個廁所見到塊鏡 又要停低欣賞下自己個靚樣

差啲就打埋丁

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

浮雲哥

髮髮

去廁所見到塊鏡 差啲一拳打爆佢

靚爆鏡

樣衰到嚇親

又扮

有冇靚仔到想顔射自己？

有呀

日日都見到自己個豬樣

我都想見下

你過嚟搵我

殘廁有兩個人 扮乜

地址呢

好緊火

我又摸